Ось ваше ДЗ:

Реалізувати просту веб-сторінку, котра на широких екранах повинна містити область вмісту з максимальною шириною 1200 пікселів, а також header і footer, обидва з display: sticky. Область вмісту залишити білою, header – чорне тло, білий текст, footer – світлосіре тло, чорний текст, поля – сірі. В header додати текст-заглушку. 

Всередині області вмісту – один під одним – три елементи-спойлери: постійно видимий заголовок, і область подробиць, що розгортається при наведенні курсора. Текст заголовків та подробиць – будь-який текст заглушки. Розгортання спойлера повинно бути плавним. 

У footer вставити 3 кнопки, котрі повинні на широких екранах ставати в ряд, а на мобільних – одна під одною. 

Завдання із зірочкою: додати в заголовки спойлерів іконку стрілочки (або трикутника), що напрямлена вниз, коли спойлер закрито, і вгору, коли спойлер відкрито.


P.S. Подавати виконане ДЗ – менторам, разом із виконаним завданням передавати цей текст
